\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amssymb} % Anwesenheit: $\boxtimes$, $\Box$
\usepackage{graphicx} % Bild hinzufügen: Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png
\usepackage{background} % Bild als Hintergrundbild
\usepackage{eurosym} % \EUR{<Betrag>}
\usepackage{fancyhdr, lastpage} % Seite <diese> von <maximal>

\setlength{\parindent}{0em} % Einrückung nach Absatz
\title{Mitgliedervollversammlung}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{Aalen, 27. März 2018}

\backgroundsetup{
  placement=top,scale=0.25,opacity=1,angle=0,hshift=900,vshift=0,
contents={\includegraphics{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

\pagestyle{fancy} % Seitennummerierung-Standard-Abweichungen aktivieren
\fancyhf{} % Ursprüngliche Seitennummerierung ausschalten
\cfoot{Seite \thepage \hspace{1pt} von \pageref{LastPage}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}

\begin{document}
\maketitle
\pagenumbering{roman}
\setcounter{page}{1}

\begin{tabular}{ll}
Versammlungsleiter: & Dennis Henle \\
Protokollführer: & Lukas Brodschelm \\
Anzahl der Teilnehmer: & <Nr> (Teilnehmerliste befindet sich im Anhang)
\end{tabular} \\

Die Versammlung wurde satzungsgemäß einberufen und ist voll beschlussfähig. \\
Die Tagesordnung wurde vor der Einberufung der Mitgliedervollversammlung angekündigt.

\renewcommand{\contentsname}{Tagesordnung}
\tableofcontents
\cleardoublepage
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1} % Neue Seitennummerierung


% Tagesordnung
\section{Begrüßung}

\section{Feststellung der Beschlussfähigkeit}

\section{Bericht des Kassierers und der Kassenprüfer}

\section{Entlastung des Kassierers}

\section{Neuwahl des Öffentlichkeitsbeauftragten}

\section{Festlegung eines Termins zur Planung der Tätigkeiten im <WS/SS YY>}

\section{Sonstiges}

\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: 10.04.2018 im Aquarium (G2 0.28).


% Unterschrift:
\vspace{0cm} % Platz zum nach unten verschieben
\vspace{1cm} % Platz für die Unterschrift
\begin{center}
\begin{tabular}{lcl}
\noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \hspace{3.5cm} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
Dennis Henle              &              & Lukas Brodschelm \\
1. Vorstand                &              & Schriftführer \\
\end{tabular}
\end{center}

\newpage\appendix
% Anhang
\section{Anwesenheit}
\begin{tabular}{ll|c}
Nachname & Vorname & Anwesend \\
\hline
Brodschelm & Lukas & $\boxtimes$ \\
Krutsch & Georg & $\Box$ \\
\end{tabular}

% Nur bei Vollversammlung
 Seitenzahl <now> von <gesamt>

\end{document}